［晏菲路路慘案］利物浦 對 車路士

成人台

仆街開錯台

主場五連敗
創造隊史新一頁

［晏菲路慘案］利物浦 對 車路士

請返過嚟體育台

利子慘被輪姦
成人台都冇錯既

j 球員 po

樓豬呢

小朋友真係唔睇得利嘅波

路過成人台見到呢個post

軒隊好好J

呢區可摸耳貼ban 圖？

笑死。

可以

xs好大隻

J開TAA

屌尖

請問這裡是Gay佬討論區?

利區

滿足唔同人嘅願望

下面2個李典Hold左

slow

Ben 圖

收工未牙

靚仔到

其實型過model

Topic咩料

咦係喎

唔知阿典本身睇緊咩先錯區

利po最多...

CLS
問證人最清楚，但無證據
荒謬過荒唐鏡

唔知點解又變返波台

睇左你個名做路P小菊花

條友開左兩個呀

兩個都波台咁推邊個

推11典

要侵埋佢啲細路 不了

新利留名

人呢

都唔知推邊個

人妻

分家啦，
反高普係波台，
支持嘅係呢邊

牙j又船p

好想識Jessica

野都唔送叫咩呀

我買左啦

諗返其實都唔可以怪啲女崇洋，
啲鬼仔普遍真係型啲，
如果我係女見到都濕撚晒

今朝又話唔送

永迷

詳細希望

我都係覺得model型啲

軒>啦>>>model

柒典pin推另一個
你哋又話推呢個

互推

屌推邊個

分家啦

咁仔女跟邊個

邊撚到有仔

波台傾波
女+時事就呢邊

扯住頭髮後入

搵個機會得你兩個
坐佢隔離
講啲唔開心嘅嘢
順勢喺佢面前喊

送完禮物，
佢點都會請你食餐飯掛

佢話買
都冇話送

不如一人一個ig 最淫嘅女

下
「可摸耳買俾我」
同送有咩分別

tifbbchu

If Kylian Mbappe wants to move to the Premier League, his preference would be to move to Liverpool. His preference would be to work with Jurgen Klopp at Liverpool. #awlfc [duncan castles - transfer window podcast]

笑左
thanks

FSG: 免費過嚟唔收人工 ok?

Kevin Friend will be the referee for Fulham's visit to Anfield on Sunday.

Simon Hooper on VAR.

#LFC

但高普就去教德國國家隊

但前提係要有前四先囉

沉到

歐聯冠軍都係買南野
前4想有包皮

布包皮

推得慢到

因為兩個po

幾時踢？

點解搬返黎體育台？

仲想支持下柒典

慘

冇post

豬到冇人開po

1001

1001唔開

叻哥流血

主場6連敗。。。哈哈

冇人開咪你開囉dllm

補到6分鐘

1001 輸到傻左唔識開po

叻菲真係去到盡

好波

有冇師兄知叻菲幾時爆咗江

6連敗

利物浦 對 RB啊屌

今季唔再睇西波了

連敗到季尾

佢唔做利迷了

廢中又破一個紀錄了

大牙膏無罪 冇佢又係輸

環保po嚟

死黑猁狗補4分鐘踢到96都要輸

其實中立球迷，會唔會覺得打假波？
英超冠軍6連敗

上兩年贏歐聯英超
今年變成咁
起碼冇咁一半勝利球迷

今季冬天後少睇左英超
除左足總逼害之外
冇觀眾真係差咁啲
係純粹冇咁好睇

一早已經唔睇了輸波不知幾開心

上場好多人話佢係黑氣石架喎

比人入波連追和能力都冇
痴鳩線真係
永遠得開波有幾下好波
之後就變閪波

覺得會買包皮同包皮會黎個啲死傻仔

利物浦 對 萊比錫

請咗假睇r聯
聽朝返去取消返個假

6連敗係咩對手

富臨
車狗
鏝
白禮頓
般泥

大家可以傾返呢啲

最後一場喎
下場歐聯唔知幾時了

恭喜各位猁迷 又破記錄

Fsg做你地班主啦
油王就過嚟啦

仲覺得呢隊波有期望 ?!